{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스위스마을펜션(216동) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 利用時間は次のお客様のために遵守する必要があります。 宿泊施設と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内で禁煙する必要があり、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 予約中の料金未確定により自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 チェックイン時に予約人数の追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 入室のご利用案内としては、幼児やお子様と一緒の際は安全に注意する必要があります。 IPTV及びWiFiを利用でき、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用できます。 駐車は可能で、駐車可能なスペースがあります。 ペンション1階にはデザートカフェがあり、スイス村の内部には輸入チョコレート売り場があります。 周辺の観光地としては、ソンパンアク、エコランド、マバンモクジ、サングムブリ、アカオルム、サリョニ森の道、石文化公園、キョレ在来種の鶏の村、キム·ギョンスクひまわり公園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は予約前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は別途費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどうなりますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時までですか？",
            "answer": "利用時間は次のお客様のために遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や周辺施設の損害責任はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内で禁煙する必要があり、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけることはできますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約中の料金が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約中の料金未確定により自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時に予約人数の追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "幼児やお子様と一緒の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室のご利用案内としては、幼児やお子様と一緒の際は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTV及びWiFiを利用でき、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、ソンパンアク、エコランド、マバンモクジ、サングムブリ、アカオルム、サリョニ森の道、石文化公園、キョレ在来種の鶏の村、キム·ギョンスクひまわり公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 783
    }
}